入黎講下有乜公廁行業

唔駛讀過書, 有心跳就搶住請, 而且絕不怕失業因為炒左即使可以搵過第二份, D工多到無人希罕
然後注定窮一世

酒店
侍應
物流
保安

零售
飛雞

sale屎

你on9啦飛雞要英文好同樣靚

妓女,外賣

pt gf

電妓

HA 文職

真

你on9啦幾撚多豬閪呀！ 冇搭過飛機？？

對唔住英文要有幼稚園程度，chicken or beef？

老人院

工程

十個有九個都係三大grad e
死番出去啦

咪撚玩，工程呢行咩背景嘅人都有,ive thei呢堆每年都出好多

ive果d入撚到乾收銀果d真係搵到錢既公司咩

Rice or noodle?

前排有個post話宜家畫埋圖，chicken or beef都唔洗識

on9啦大把shitty poly thei 同埋無degree既做爛市
早已變公廁

地產保險呢

入到.. 幾年時果D IVE 已經接晒RMIT THEI 國外大學 LOCAL..
呢家CONSULTANT冇人做 有身份証都會請左先 等你頂唔順自我流失

利申 14年IVE 由CONSULTANT轉左做判頭

人工如何

我14年IVE畢業去左讀19U 呃左個19學位
16年出黎做雞做公廁 呢家都叫有42K... 好彩冇繼續係CONSULTANT到發MO

物管

乜行業做到精就係專業
但由BEGIN到精 中間存在大層公廁LAYER

高過好多consultant所謂有牌工程師
呢行考牌真係晒鳩氣

我覺得要係女性

其實咩行工都係
你去到好專 但一世唔掂錢既DISCIPLINE就係窮
D數黎黎去去果幾味 一係用MODEL 一係OVERDESIGN左先
我請個大陸既都代替到既野點解要俾高人工你
呢行貴就貴在你識唔識夾DESIGN 識唔識睇COST 睇唔睇MANAGMENT
你做到呢三樣 基本你做則師 工程師 定判頭都會撈得好快

咩叫做雞做公廁

屌 做工程邊個唔係雞同公廁

做邊範有42k

Designer...

大判 結構佬

因航
快運
請埋啲核突怪返黎做
唔怪得愈黎愈少人搭

學下人地星航長榮華航啦

物業管理

咪係
fo唔洗讀酒店都做得
更何況f&b bq stew hskp valet conc 呢啲有手有腳就做得既位

高階啲mkt proc hr admin acct fin
讀酒店管理絕對做唔到呢啲位

銀行，sales，保險地產

ACO

咁尻柒難入
唔算公廁啦
可以係叫神工

外賣狗

裝修佬

飛機維修H公司

it

其實真係得啖笑 一碌鳩打一船人
見到啲人話銀行保險公廁 但其實知唔知銀行同保險行業有幾大...sector黎講 唔係只係得retail 銀行 先唔講ibank 做corp / commercial/ pb/ trade finance 都公廁？
Function黎講back office mid office又公廁？
保險界嘅back office又公廁？

定只係識teller 同保險跑數agent

例牌 工程

可惜連登仔想搵份公廁工都搵唔到所以要做乞兒

Bank
利申bank